[呼籲及投票以達成最大共識] 唔好搞其他銀行

本身我係一個和理非
我明白好多人係討厭中資機構而作出攻擊
但比國際社會知道係好反感
政府亦有口實去指責示威者為搶錢而攻擊銀行。
我希望大家唔好再攻擊中國銀行同中銀香港，
更加唔好攻擊銀行

同時有好多退休人士及老人家係靠食銀行股息生活,
銀行股價下跌, 派息少左既呢班老人家會好慘,
希望收到1000個LIKE 以示同意及支持。
唔該大家對準林鄭月娥呢個垃圾。

你睇和理非講野幾漢奸共匪

講事實啫,
搞銀行為咩呢,
對成個運動無幫助